入黎講下你第一個一百萬點樣搵番黎？ 父幹/股票/創業/正職？

有幾多人真係靠股票搵第一個一百萬？

發夢

Crypto

打工

其實唔難
當你搵到就會覺得一百萬好少

牧場物語

儲

Me ,炒期權 一晚到數

Me

用幾多炒上一百萬

百五萬

輸撚到仆街 傻閪先玩long side

All in gme

即係點？可以釣魚 挖礦 養雞 你講詳細少少好冇

去找換店換Won/Yen

股票

呀爺遺產…

姨姨

賭波

5萬本短炒咗5年

cpe

巨商

crypto
2000美金本
不過最後輸返

巨商 跑商